屌你母親NIKE 利物浦下季波衫好似PE衫...

綠色嗰啲係做乜撚野啊

黃+藍=綠

全世界人支持利物浦

你個名想點

以前個會徽有綠色

好老番feel

哭能左 PUMA同ADI都靚

幾好
隻綠色令人聯想到standard chartered

Nike波衫真係世界第一垃圾
New bal波衫幾靚幾有設計 但可惜support同資源好少 上場都可以唔夠波衫

有金章 着乜都冇所謂啦

我覺得係胳肋底嗰兩條白色線出事 佢出幼啲或者直接唔出會好啲

師兄好波我都係范迷

痢狗死全家

搞到成件淘寶貨咁

其實唔差

萬聯型好多

支持萬聯了

宜家嘅會徽都係，只不過波衫用retro版會徽